其實要懲罰馬時亨 應該更加唔好比佢辭職 要佢收科

日日無間地獄咁，比市民望住佢做野

佢未錢照收但係咩都唔知情唔關我事囉

ON9先諗得出

on9仔,咁就想比佢拍拍攞友?

馬屎坑走咗嘅話就係政府埋單，我想睇林鄭收皮多過睇馬屎

想問點解要將焦點放喺馬時亨度

佢走同唔走根本對件事無幫助
佢可以點收科呀？
最多咪俾你啲人屌囉 佢welcome格
屌渣嘛 又唔係咬佢食

認清事實啦 MTR唔係佢嫁
港鐵主席呢個位係受薪嫁咋
唔係「老闆」更唔係「官員」
嚴格嚟講係「高級員工」嚟咋
佢合約滿咗就走嫁喇

騎囝，佢唔走坐係個位到hea，你奈佢咩何？

我願意代佢受罰.
出糧比我係個Board 入面坐Please

有錢收叫懲罰？

冇錢收繼續做都話丫

佢呢d人，個面大過錢

咁係懲罰香港人喎

好戇鳩
咁要面就唔會做到嗰個位啦

應該罰佢降到最低，做舉牌人

佢做波板糖人嘅話由番工畀人屌到放工都似

簽約5年

廣播 清潔工友馬時亨 請立即到月台x

王騎真係弱智既
陳茂波比人屌左幾年咪又係愈屌愈升職

林鄭要自己睇工程

下邊機電署、運輸署、消防署食屎架
爆咁大鑊嘢唔揸緊啲做佢哋都「問責」哂啦，幾時先輪到林鄭收皮

總之今次港鐵成堆仆哂街，等睇邊個咁藝高人膽大接呢隻鑊

啱呀
要佢返工，但唔比野佢做，悶死佢
仲要加三成人工，用金錢侮辱佢
等佢無野做，又有錢收，良心過唔去，內咎到死

應該罰佢屌樓主老母

比佢消滅證據？

如果佢係要贖罪係應該唔好收人工咁做

個個月照收十幾萬話自己有責任感，真係無恥到

咩叫負責 就係 自己出錢搞番掂佢囉